有冇巴絲依家係胡志明市？

可以夜晚出嚟一齊玩

咁偏